深夜突發！怪事

啱啱訓訓下，無啦啦部電腦識得播廣告歌，但我完全無搞過佢...

我部機係咪被人hack左。。

依家有啲驚， 訓唔著

唔洗怕。有鬼姐

完。

係咪無熄機

請下

係

係，但係一路都無聲音，係突然出現

BBQ等

上小d 甜網啦好心
咪撚用愛國電話啦

G拉快拉要訓

你講乜鳩呀，用番中文啦， 屌

屌媽咪麵啊

#save12hkyouths
Middle
GG.